有無d 好難食嘅鋪頭, 但係因為黃所以你不斷照食

我有

龍門

我冇
因為我有良知

無。。。因為有好多又好食又黃又就嚟做唔住嘅黃店，而我嘅胃容量有限

唔好開名啦, 廢事比人話分化 抹黑

哦 你渣狗
blocked

多謝支持

冇食過幾次都冇改善

淨係好多藍黑又難食唔撚會食

我有 碟飯好大 但好難食 每日都淨係食到一半
好黃

傻仔
比錢食屎

唔係龍門狗就一定渣狗